<resources>
    <string name="app_name">Android_Home_Work_Notes</string>

    <string name="noteName1">First look</string>
    <string name="noteName2">Layouts</string>
    <string name="noteName3">Activities</string>
    <string name="noteName4">Resourses</string>
    <string name="noteName5">Intents</string>
    <string name="noteName6">Fragments</string>
    <string name="noteName7">Navigation</string>

    <string name="noteData1">12.08.2021</string>
    <string name="noteData2">16.08.2021</string>
    <string name="noteData3">19.08.2021</string>
    <string name="noteData4">23.08.2021</string>
    <string name="noteData5">26.08.2021</string>
    <string name="noteData6">30.08.2021</string>
    <string name="noteData7">02.09.2021</string>

    <string name="noteText1">Android, будучи Linux-подобной системой,
        тоже оперирует процессами, однако на высоком уровне,
        уровне фреймворка, оперирует приложениями.
        Приложение для Android — не чёрный ящик,
        оно состоит из компонентов, известных системе.
        Также у приложения Android нет одной точки входа.
        Android сам разбирается, когда запустить приложение,
        а когда остановить. Разработчику надо реализовать несколько
        отдельных компонентов, обладающих своим жизненным циклом.
</string>
    <string name="noteText2">Макет представляет собой визуальную
        структуру пользовательского интерфейса.
        Как правило, пользовательского интерфейса активити или виджета.
        Как мы уже видели, макет размещается в виде XML-файла в ресурсах.
        Можно работать не только с пользовательскими элементами в
        пределах файла XML, но и с элементами из кода приложения.
</string>
    <string name="noteText3">Активити — это прежде всего один из компонентов
        приложения. Компоненты приложения — самодостаточные элементы приложения,
        способные запускаться системой Android. Их надо регистрировать в манифесте.
        Всего существует четыре типа компонентов приложения:
</string>
    <string name="noteText4">В Android ресурсы хранятся отдельно от кода.
        Так их легче поддерживать, то есть улучшать, исправлять и т. д.
        Ресурсы — это изображения и текстовые строчки, пиктограммы (иконки)
        и цвета, макеты и звуковые дорожки. Чтобы поменять ресурс, нет надобности править код.
Ресурсы находятся в папке res.
</string>
    <string name="noteText5">Система Android может запускать приложение
        либо части приложения. Такие части называются компонентами
        приложения. В одном приложении может быть несколько разных
        компонентов, причём они могут быть и однотипными,
        и разных типов. Другими словами, компонент — это такая часть
        приложения, которую Android может запустить по требованию пользователя
        либо приложения. Причём не только того приложения, в котором присутствует этот компонент.
        Всего существует четыре типа компонентов
</string>
    <string name="noteText6">Фрагмент — это часть пользовательского интерфейса.
        Он не может быть самостоятельным и всегда встраивается в активити,
        в том числе может быть встроен в различные активити.
        При этом у каждого фрагмента есть свой жизненный цикл,
        и с активити он связан слабо. Это очень динамичная часть приложения.
        Каждый фрагмент самостоятельно обрабатывает события,
        сгенерированные пользователем. Добавлять и удалять его
        можно непосредственно из кода во время работы activity. </string>
    <string name="noteText7">При разработке большого приложения может
        потребоваться создание большого количества экранов.
        Между этими экранами необходимо переключаться посредством
        действий пользователя или определённых событий.
</string>


    first look, layouts, activities, resources, intents, fragments, navigation
</resources>